死係解決唔到問題

有時真係好撚想死

但根本好多對死後世界既概念都反映死係解決唔到問題
有啲話人自殺後會不停重複死既過程
有啲話會落地獄
就算係做普通鬼 只要死後有意識 都係會繼續唔開心
有時覺得講呢啲野嚇人既人好黑心
知唔知對幾多人黎講 死可能係舒服過生存好多

如果死真係可以解決問題就好
但呢個根本唔係辦法
有咩慘得過知道可能連死都解決唔到問題
每日都喺痛苦裏面不斷被折磨
其實周圍都可以係地獄 而且根本無出口

連登有愛 有無人想同我一齊圍下爐 取下暖

利申，怕死

睇化左做人好爽, 想死好多時係過唔到自己

點樣先算係睇化咗
我已經乜都唔想理

其實如果死 唔會另到身邊既朋友同家人唔開心或姐身邊無曬人得自己一個 我諗會有好多人自殺 包括我

根本好多人連死既資格都無
要顧呢個嗰個 連死都有壓力
但現實根本無人幫到自己

死從來都係容易啲既選擇，但一見到相入面既家人愛人笑得咁開心，諗到佢地知你自殺既反應...不得不承認，我連死都無資格

如果自私啲呢？即係 例如 自己死咗佢算

我都好想死....唉
點解生存咁難都仲要做...
想死...但係我又好想生存 好撚矛盾

但自己死咗就算，就正如我講咁，係咪一定會好？
一個人有煩惱，上到天堂都會有煩惱

好多時keep住去諗聽日會更好，但其實只會有更差更差，每日都後悔無死咗先